有冇人對讀書學術完全冇興趣？

讀大學讀到抑鬱

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

巴打好耐冇見你
邊間

入左水泡科

視光 諗下個人工就爽啦屌

屌

大把人都唔鍾意讀書啦 咪又係要讀
忍下啦 返工仲難頂過返學啦

研究ok
考試無興趣

有啊 香港警察

有錢有興趣

返工起碼係受薪
返學係負資產

915三百萬人 缺一不可

me too
好撚大壓力
點解唔可以比我讀我想讀嘅嘢

垃圾ust勁多垃圾要你參加

好橙
咁嘅女 要唔要都罷啦
stay cool

好正常啫，每個人嘅長處都唔同

Common core? 其他U嘅general education 一樣咁鳩

講真邊度咁多人真心想讀學術架
絕大部份都係為咗有份工嘅啫

野雞想行學術

利申Mensa，但係undergrad background 太差，血統唔純正

佢地有興趣都讀唔到啦屌